聖誕節關你撚事阿？

係耶穌生日，又唔係你生日

蘇哥牛一，做細既點可以唔賀一賀佢呀

Thanks

有假放就得啦